WEB版追故模式已死！

連狗

今日內會推出更新修正

VIP呢？